訓身原油ETF

有無巴打諗住咁做

石油戰邊有咁快打完

ALLIN 咩都死

有冇信心油價跌到負數,你都仲敢坐,你就而家入油

直接買3197 得唔得？

3175先啱

心態決定成敗

除咗3175，仲有冇邊隻推介
無買美股
allin就不了， 拎1萬玩下無所謂
利申: 覺得石油短期內升唔返，要睇1至2年先有起色

得！

黑黃金？

03097?

都得！

3175啦
身已訓

X2

每月分注買，$30樓下都可以掃
個底唔知可以去到幾多
槓桿就唔好玩
有d槓桿etf都執左笠

而家20蚊喎，仲未掃爆佢

同樣想訓身原油
uso 定 3175 好

3175

點解

俄佬沙特燒錢玩野，想夾死美帝頁岩油
跌幅根本無理性，就算跌到單位都唔奇

方便，貼市

咁要睇trump 反唔反枱，佢唔反枱，國內石油商就反佢枱，唔支持佢選

油價到18$我都會再入3175
擺夠3年實賺硬
千年黃金機遇

睇圖個油真係似到底

3175定3097好

你都幾夠薑呀下

期貨睇圖 你係第一人

油期貨

覺得原油價格都係用黎嚇鬼啫
啲勢力傾掂數咪又升番

隻3175 1倍無槓桿嫁喎ching

3175 5蚊果時all in左
前日跌左10% 飯都冇心機食

唔驚
侵侵一定會打救我

好你少少
4.7入咗半倉
諗緊仲有冇機會可以落得返四個二以下先再溝

$1.65入咗3097

又中伏 做苦主

睇下 星期五傾成點
炒作下 傾談因素
傾得掂就爆升
傾唔掂就

啲油股升到彭彭聲

sor訓左一晚已經贏到開巷

依家等收錢

3175唔洗諗，一定係uso，因為可以投資埋美金，USD.HKD依加落到7.75。

但油etf有contago，姐係WTI升1%，oil etf只可能會升0.68%。

一係就間接投資油，選擇XOP/XLE，但大市 或者 不利好美國油企，就仆街了。

你暫時係得2個選擇：
1.USO
2.油CFD（油CFD就比你直接交易WTI，仲要無contago)

巴打好pro但我見3175 好似都跟得幾足

另外油cfd 係咪入場費十幾萬話？

lm

唔洗呀....你eToro 200美金都比你入場玩到CFD啦....

呢間嘢成日平唔到倉，買唔入，死server

我郁諗緊，但我明早入可能太遲了

不過我都係買油ETF，因為CFD個價 同WTI有好大出入。

（我禁日收市前放哂USO）

依家先買3175 係咪太遲啦

咁點解d 人重買原油 etf 而唔買 cfd?

依個就要睇係咪長揸。

啲人買油CFD，係因為佢地認為個spread fee> Oil ETF contango引致既損失。

最簡單例子：今日WTI升22.9%，但USO升得16.78%。啲人就係唔想咁，先入手CFD。

但CFD Spread Fee好貴，同埋WTI 依加$25，CFD可以顯示$26。

不過算啦.....我覺得顯示$26既原因 可能係因為本身間broker將backwardation既收入 放入埋個CFD價格到。姐係：交易CFD 其實都係起到間接交易緊WTI Future。

Sor 打錯野。

啲人買油CFD，係因為佢地認為個spread fee 係細過Oil ETF contango引致既損失。

最簡單例子：今日WTI升22.9%，但USO升得16.78%。啲人就係唔想咁，先入手CFD。

但CFD Spread Fee好貴，同埋WTI 依加$25，CFD可以顯示$26。

不過算啦.....我覺得顯示$26既原因 可能係因為本身間broker將backwardation既收入 放入埋個CFD價格到。姐係：交易CFD 其實都係起到間接交易緊WTI Future。

利申：我都係交易USO